男朋友丟晒我啲嘢出街

我做咗少少嘢激嬲咗佢(只是跟男仔朋友單獨去個小旅行) ，佢當晚即刻同我講分手，我諗住等下佢下火先搵佢，點知幾天後佢叫去佢屋企，我以為和解，點知佢將我啲嘢丟晒落個紅白藍膠袋同放咗喺佢屋企門口，點算？有無彎轉？

講真，做男人駛唔駛做到佢咁小器？生錯性別？

沒嫁啦放過佢啦

天水圍.jpg

朋友唔係男就係女架啦

Thx CHing

我同男仔咩都無做

你定義既小旅行係咩？

唔好害人啦樓主 人地認真同你拍拖
你同第2個男仔去旅行? 點都講唔通

都係你明白事理

尊重 完

放過個男仔啦

搞撚錯就咁擺係門口

應該一把火燒撚晒佢 淫婦

我有幾唔認真，去個旅行啫

臭雞走啦

屌你條死臭閪派帽仲係度扮無辜！
我屌爆你個狗閪！
你條仔唔撚飛你以後仲邊病面目見人!

冇同你丟落垃圾房已經好俾面

你條仔同女仔朋友去旅行 你都覺無問題？

小旅行既定義？

講真 你再同第二個男仔 去多次旅行 激下佢
佢就會知驚

你同佢互射一次，應該唔會嬲你架啦

如果你條仔同第二個個女仔去旅行

小住去旅行掛?

去旅行小

gay post 完 又男 又女 又結婚 又同人地出去旅行

三個男人有咩好嘈

分手咪分手囉 直接同 同你去旅行條仔一齊咪得 老實講你都唔缺佢架啦

𨳒旅行

旅行就旅行，做愛就做愛
咩撚野叫小旅行

喺酒店扑野唔出去叫小旅行

同第二個男人去旅行=唔尊重你男朋友=精神出軌

更河況你話乜都冇做過邊個知？瓜田李下，仲想要個男人冒住被帽嘅風險嚟繼續信任你？

放過你男朋友啦臭雞

屌你，你假膠我都認真咗

點解d人留言前唔睇人username先
假膠到

少少嘢
你試下條仔同另一條女去旅行
佢同你講冇扑你都唔信啦
女人真係好on9

我係樓主條底褲,而家俾佢男朋友塞左我入個紅白藍袋到,救命呀！

你ex做得非常正確

收皮啦臭雞，你諗下邊有男朋友頂得順自己條女同其他男人去旅行架，仲要問人點算好

如果你話你同幾個朋友去，但係有男有女既
都仲可能無事既

但而家係單獨同個男仔去旅行就。。。
點講都講唔通喎

其實男性都要安全感既

請善用起底功能

潛左水 潛埋右

冇丟你落街算係咁

你去旅行互射幾次緊係嬲啦，下次3p預埋佢

首先 你無同佢單聲
其次 你唔覺得有問題

放過人啦樓主 幫你pack好無掉落街算好

認真 絲打佢唔配有你 心胸狹窄 第時你仲要可能同男同事出trip呢？佢又要丟你野牙？飛左佢啦
留個tg一齊傾下計

好多真心

幫你pack埋咪算仁至義盡lo

條仔會唔會太小家呀
其實分手仲好啦絲打
睇條仔個款似係餐餐飯都會要求aa嗰啲寒酸撚

互射幾次就和好如初嫁啦

如果你男朋友同女仔朋友單獨去旅行
你會唔會嬲

抵啦

抵你啦 仲小事過你個小旅行
我係絲都支持佢 呢d唔係小家囉
唔發泄出黎自己谷住就真係on9啦

佢未丟你落街 仲有彎轉既

你算吧啦 同男性朋友單獨去旅行都叫小事

假膠

睇你個名都知你假膠

鬼唔望你條仔帶女去旅行然後每晚七次無需劇本

同你男朋友講帽事啦

又引到班女權撚出黎，快啲認實

屌你老母

收皮啦

扮女人引人圍插係咩心態

趁未結婚
建議即時分手
分手要快、狠、準
否則後患無窮

唔好因為初戀/初夜/第一次俾左佢就留戀。

扑野，白話文

請善用起底功能。

( Show Blocked User - 熱褲小妹妹 )

入黎就係睇呢張圖

有男友都仲要瓜田李下同異性旅行
比完帽人戴理直氣壯
港女係好野